我們是表現優秀一方 我們應該獲得三分

我們在鳩斬
我們在鳩猜
我們是daddy的巴
我們本來有機會贏波
領先一球真好危險
爵爺你好嗎？
球證你好嗎？
我們天天問侯你

唱左出嚟